(突發)元朗永年麵店嗰度勁多狗

應該係嗌交，之後鄉黑報狗 使唔使出咁多狗

開錯台

屌你 洗唔撚洗咁多防暴

p牌仔推唔喐

永年間野藍底？

咩事？

多撚到on9

永年正辣殺

有冇手足仲喺嗰度， 我著緊校服費事畀狗咬

香港已經係鄉黑報狗，講出黎都俾人笑

永年藍到仆街喎

藍店唔使理啦 走啦

狗屋就隔一條街咋
多狗正常啦

得兩隻去搞佢地唔驚咩

嗌交都重裝上陣